Вариант реализации модели нейрона без генератора ПД. Вместо генератора
используется функция гиперболического тангенса (с отсечением отрицательной
составляющей). Временная суммация сигналов и возможность описания структуры
мембраны сохраняется.

AnalogNeuronSimpleTest.mdl - пример реакций такой модели на входное воздействие.